尖閣諸島/釣魚台解決辦法

島上面就歸支那
島下面就歸日本

利申: 參考「香港地底不屬於香港」論